台灣228事件的失蹤人口和太子站的音訊全無

太子站男子毫無音訊，讓我想起台灣228事件，國軍登台逮捕與鎮壓殺害台灣民眾。
當中許多亡者均有名有姓，但也不乏所謂的「失蹤」，連屍體也找不到，估計是槍殺後屍體直接扔到海裡。

直到現在，228已平反，事件已塵封在博物館裡，可那些人仍然是「失蹤」，沒有人知道他們是誰。

原來即使後來平反，亡者不一定可以沉冤得雪，他們死得不明不白。

香港人一定要堅持落去，唔好比呢件事係歷史洪流中被掩蓋。

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

小心新屋嶺和其他扣押地方
也會出現打死了就被失蹤